OTO 疑似都係藍店 （未FC)

近排同老母嘈警察尷暴單野嘈得好西利，正當佢係咁講自己返工好撚辛苦時，佢突然爆左一句話：屌，真係好撚辛苦，OTO間公司社運迫人返工，唔撚比人走，仲話一走就扣人工扣工時。 果下我停左停，諗左諗，OTO係咪兒家其中一間未受害既藍店？ （未FC ：OTO係咪藍店）

喺cctvb賣緊廣告